舊貼有新回覆，冇得上番首頁？

大家好！

我有2個貼文，在 攝影台，是 2019年初發佈 。
近日不論 自己推文 ，或是 回覆其他 巴打 的留言。

個貼文 都唔會出現番 在 攝影台啲 上方。

是咪 我 miss 左啲 版規？

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

過咗1個月就會沉底了

要share條link出去 夠10個人click先會上返水

多謝解說！原來是咁。

邊度 可以 睇到 依個 版規呀？

thx！

邊度 可以 睇到 依個 版規呀？

無寫明 但我成日會推啲舊po bin人c，所以應該係咁
最後回覆喺一個月前嘅po就推唔返

明白！多謝你願意解答